---
layout: null
---
{"@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld", "@type": "AnnotationPage", "id": "/annotate/annotations/e1a18880-dad0-11e9-bf4d-5cf9388d1834.json-list.json", "resources": [{"type": "Annotation", "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld", "creator": ["LA"], "@id": "/annotate/annotations/e1a18880-dad0-11e9-bf4d-5cf9388d1834.json", "body": [{"value": "Seine\nKnoten \u017find mei\u017ftens be\u017f\u017fer ge\u017fch\u00fcrzt als gel\u00f6\u017fst;\n\u017feine Erz\u00e4hlungen zuweilen \u017fo romanti\u017fch, da\u017fs \u017fie\ndar\u00fcber nicht mehr wahr\u017fcheinlich bleiben; und\nwenn er endlich die L\u00fc\u017fte \u017feiner Zeit \u017fchildert,\nw\u00e4hlt er oft \u017fo gr\u00e4\u017fsliche Scenen, da\u017fs man w\u00fcn-\n\u017fchen mu\u017fs, er \u017fchilderte minder treu; oder es\nbleibe wenig\u017ftens uns un\u00fcber\u017fetzt, was f\u00fcr Paris,\nden Sammelplatz aller L\u00fc\u017fte, vielleicht Alltags-Na-\ntur i\u017ft.", "type": "TextualBody", "format": "text/html", "selector": {"type": "FragmentSelector", "value": "rect"}}], "target": {"id": "https://api.digitale-sammlungen.de/iiif/image/v2/bsb10501962_00098#xywh=176,208,597,274", "type": "Image"}, "created": "2019-09-19T11:30:28.487Z"}], "created": "2019-09-19T11:30:28.487Z"}